[反炒場]自動check場+book場app有無得諗？

不得不承認"炒場師"係一種高危職業🙏🏻🙏🏻😎

話說小弟見到呢篇文之後
就有感而發
覺得可以寫個book場app出嚟
俾啲真正有需要既人用
同時又掙少少油水

第一階段
自動check晒全港九新界嘅場
實施update俾各位ching睇
最快幾秒內update一次

第二階段
自動幫大家book埋
大家打啲資料落去個app到就得
系統會係開放個陣第一時間為各位ching輸入所有資料兼book埋
如果book到既話
就收15-20%手續費
當掙返少少油水
兼幫補下server cost咁
好過大家成日要炒埋晒啲貴場

大家點睇

即係康體通bot？

有啲資料都幾私隱wor

可以炒場既原因好似係康文署排隊同網上唔同？
網上book 應該點快都贏唔到排隊炒場師

唔會掛
個po好似話佢係hang機啫
哩樣有方法tackle
雖然唔知work唔work

佢哋排隊
我就寫app鬥快

不過show有咩場嗰part應該有得諗掛

康體通穩啲快啲
排隊好睇幫人book場個啊叔有幾快手

下面個part係
印象係要身分證號碼同出生日期
呢啲都無辦法
可以睇下可否個app入面做
唔洗連server
但係呢啲嘢都係講個信字

但係係驚入唔到會lag
有方法tackle
利申reg科bot都係咁玩

呢個app只係令你可以食埋佢地炒果份
到你做起左咪一樣會加價

唔會嘅
就算加
都冇乜可能加到佢地咁掛

hobby project嚟
唔預掙多
少少生活費就夠

點收錢？

book場前有應用程式內購
第一次唔駛錢
book唔到可以退？
或者PayPal嗰啲都得

最主要係睇下各位巴打有冇興趣先
巴打book場都好辛苦嘛

出左世先講啦屌

正喎樓主仲可以賣埋個資
fapfapfap

道德呢？

同埋身分證+電話
應該唔會有咩用掛

呢幾日開始寫

做左第一part check 場先

財仔FAT FAT了

冇咁9囉
其實係要諗方法加密嘅
不過點講都好
都係一個信字啫

好啊係咪寫?
我支持你

用正苦野賺錢仲要咁光明正大 等慈母上門喇

係

犯邊條法
同埋只係幫助大家book場啫
點都要圍本掛
唔同免費？

推

屌！講到反炒場
點撚知自己炒埋一份
食少d 當無事
收膠啦你

圍本啫
當你一單十蚊
server錢都去咗啦

唔好當it人唔駛食先得架
我係要掙嘅
就係同班炒家合作啦
分分鐘每單掙一兩倍啦
益連登仔咩

定係你出錢俾我
我免費俾人用？

可以搵食
但唔好講撚到反炒場好偉大
你自稱搵少少既無人會屌你
15%-20%server 錢都去左？

15-20%叫圍本
IT人一邊鳩叫hk no it一邊就將唔識it既人當水魚

hk no it 個班唔關我事
當你一場100蚊，收得個十幾二十蚊
回唔會到本都未知

最平最cheap嘅server
每月5美金

仲有我淨係做？唔洗食？

樓主你放左reg 科bot上github未呀
Btw 溫馨提醒康體通check場好似要打captcha

sorry 啱啱send 咗俾你了

個captcha
睇完你會笑

RESTful 有token lm睇樓主bypass

冇諗住用restful

唔用restful用selenium? 好慢啵點搶

講左冇癮

或者selenium完再攞token都得

有興趣，唔介意比錢你賺，有冇tg

佢仲有啲hidden value serverside gen.

無咁高端的
利申搞咗一部份了

你可以試下嘅 佢有prevent csrf依個token都係server gen. 無嘅話又會比佢踢返出去. 用selenium當然唔會有問題

大部份政府表要用紙交唔係冇道理
電子化多左班it狗要應付

岸鳩仔大把炒場/搞私league既已經用左5 6 年啦

仲有無得諗 諗下你老豆生到你咁撚豬有咩感受好過啦

所以就整一個出嚟俾大家用
唔係我唔好自己炒

csrf 防hacker
唔防crawler

同一個概念啦 你submit form 戈陣會pass埋個csrf token過去 無或者唔岩就會出返去

所以我暫時係hybrid approach

力Ching 有無tg?

有